CCTV：韓國瑜人氣碾壓民進黨

死雞撐飯蓋

靠人氣贏得兩岸統一

習種都係靠拍手做主席,差唔多啦

只要地球未毀滅，都仲有希望

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

咁有人氣,
一於叫佢去大陛做總書記

罷免韓國瑜

靠人氣令自己地頭高雄八席全輸

霸王色霸氣

玩保皇黨個招
場外點票

支那人個死人腦真係10幾年都唔識得進化
畜牲真係畜生冇得救